---
layout: "comment"
hidden: true
title: "20596"
date: "2015-05-04T18:03:34"
uploadBy:
- "lemkajen"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die Idee ist cool bis inovativ, meine Meinung nach. Allerdings stellt sich die Frage, ob es für (defekte?) Pneumatikzylinder-Reste / Teile noch sinnvollere Einsätze gibt? (siehe Drehdurchführung Pneumatik & Luftballonantriebe etc...)
Trotzdem , auf die se Idee muss man erstmal kommen..
Gruß
Jens